<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss VERSION="2.0">
<channel>
<title> Noticies Android </title>
<link> http://www.xatakandroid.com/ </link>
<language> es </language>
<webMaster> Miguel Ángel Pérez </webMaster>
<copyright> xataka - miguel </copyright> 
<pubDate>Tue, 04 Nov 2014 11:42:59 -0500</pubDate>
<item>
<title>Todoist Karma llega a Android para cuantificar nuestra productividad </title>
<link>http://www.xatakandroid.com/productividad-herramientas/todoist-karma-llega-a-android-para-cuantificar-nuestra-productividad</link>
<guid>http://www.xatakandroid.com/productividad-herramientas/todoist-karma-llega-a-android-para-cuantificar-nuestra-productividad</guid>
<pubDate>2014-11-04 10:13:16</pubDate>
<description><![CDATA[
      <p><img alt="Todoist Karma" src="http://img.xatakandroid.com/2014/10/650_1000_todoist-karma.jpg" class="centro_sinmarco" /></p>

<p>El gestor de tareas <strong>Todoist</strong> quiere ayudarnos a ser más productivos, y por ello en su nueva versión para dispositivos móviles han lanzado <strong>Todoist Karma</strong> para que podamos <strong>cuantificar nuestra productividad</strong>.</p>

<p><strong>Todoist Karma</strong> nos permitirá <strong>comprobar, visualizar y mejorar nuestra productividad</strong>. La aplicación nos mostrará el progreso en la gestión de tareas con sus gráficos basados en tendencias diarias y semanales. Podremos establecer objetivos diarios/semanales.</p>      ]]></description>
</item>
<item>
<title>Nexus 6, comparativa: ¿cómo se coloca entre la gama de phablets Android?</title>
<link>http://www.xatakandroid.com/moviles-android/nexus-6-comparativa-como-se-coloca-entre-la-gama-de-phablets-android</link>
<guid>http://www.xatakandroid.com/moviles-android/nexus-6-comparativa-como-se-coloca-entre-la-gama-de-phablets-android</guid>
<pubDate>2014-11-04 10:13:16</pubDate>
<description><![CDATA[
      <p><img alt="Nexus6 Motorola" src="http://img.xatakandroid.com/2014/10/650_1000_nexus6_motorola.jpg" class="centro_sinmarco" /></p>

<p>Era un secreto a voces que por fin se ha desvelado junto con todas las <a href="http://www.xatakandroid.com/moviles-android/google-anuncia-oficialmente-al-nexus-6-nexus-9-nexus-player-y-android-5-0-lollipop">novedades más importantes para la plataforma Android</a> de este 2014. <strong>Google completa la gama Nexus con un <em>phablet</em> bajo el sello de Motorola</strong>, un terminal que no dejará a nadie indiferente y que, como era previsible, mantendrá la numeración según la diagonal de su pantalla.</p>

<p>Este <strong>Nexus 6</strong> que hoy hemos conocido hace honor <a href="http://www.xatakandroid.com/sistema-operativo/be-together-not-the-same-es-el-nuevo-slogan-de-android">al anuncio que Google mostraba ayer</a>: <em>"todo tipo de dispositivos para todo tipo de gente"</em>; pues llega para cubrir un hueco que la gama Nexus había dejado desierto, además uno tan importante como el de los exitosos <em>phablets</em>.</p>      ]]></description>
</item>
<item>
<title>Telegram añade el soporte a Android Wear en su última actualización</title>
<link>http://www.xatakandroid.com/comunicacion-y-mensajeria/telegram-anade-el-soporte-a-android-wear-en-su-ultima-actualizacion</link>
<guid>http://www.xatakandroid.com/comunicacion-y-mensajeria/telegram-anade-el-soporte-a-android-wear-en-su-ultima-actualizacion</guid>
<pubDate>2014-11-04 10:13:16</pubDate>
<description><![CDATA[
      <p><img alt="telegram.jpg" src="http://img.xatakandroid.com/2014/10/650_1000_telegram.jpg" class="centro_sinmarco" />
Telegram sigue siendo a día de hoy una de las mejores alternativas a Whatsapp en el mundo de la mensajería instantánea en Android, contando ya con <strong>más de diez millones de instalaciones en Google Play</strong>. Para seguir haciéndole frente necesita seguir actualizándose para mejorar en cada versión y en esta última ha dado un paso importante.</p>

<p>Además de incluir el coreano como lenguaje ha añadido el soporte a Android Wear. Esto <strong>nos dará la posibilidad de recibir directamente nuestras notificaciones de mensajes</strong> entrantes en nuestro smartwatch con Android Wear.      ]]></description>
</item>
<item>
<title>Así es Google 4.0 para Android, la versión rediseñada a Material Design</title>
<link>http://www.xatakandroid.com/aplicaciones-android/asi-es-google-4-0-para-android-la-version-redisenada-a-material-design</link>
<guid>http://www.xatakandroid.com/aplicaciones-android/asi-es-google-4-0-para-android-la-version-redisenada-a-material-design</guid>
<pubDate>2014-11-04 10:13:16</pubDate>
<description><![CDATA[
      <p><img alt="Google para Android" src="http://img.xatakandroid.com/2014/10/650_1000_google-para-android.png" class="centro_sinmarco" /></p>

<p>Las <a href="http://www.xatakandroid.com/sistema-operativo/ya-disponible-el-android-5-0-sdk-y-las-imagenes-de-fabrica-previas-para-nexus-5-y-nexus-7-2013">imágenes de fábrica previa de Android 5.0</a> para los Nexus 5 y Nexus 7 cuentan con la rediseñada versión de <strong>Google 4.0 para Android</strong> a lo Material Design que también modifica la interfaz de su lanzador de aplicaciones <strong>Google Now Launcher</strong>.</p>

<p>Los cambios más importantes y visibles de <strong>Google 4.0 para Android</strong> es que mueven las opciones Recordatorios, Personalizar, Ajustes y la de Ayuda y comentarios a su <strong>nueva barra de navegación lateral</strong>, con lo que ya no tendremos que desplazarnos hasta el fondo de las tarjetas de Google Now para acceder a dichas opciones.</p>      ]]></description>
</item>
<item>
<title>Deconstruyendo Android, así queda el despiece en Lollipop</title>
<link>http://www.xatakandroid.com/sistema-operativo/deconstruyendo-android-asi-queda-el-despiece-en-lollipop</link>
<guid>http://www.xatakandroid.com/sistema-operativo/deconstruyendo-android-asi-queda-el-despiece-en-lollipop</guid>
<pubDate>2014-11-04 10:13:16</pubDate>
<description><![CDATA[
      <p><img alt="Android Lollipop 1 3" src="http://img.xatakandroid.com/2014/11/android-lollipop-1-3.jpg" class="centro_sinmarco" /></p>

<p><a href="http://www.xataka.com/moviles/que-es-android-que-es-aosp-que-es-libre-y-abierto-y-que-no">Venimos viendo</a> durante los últimos años que <strong>Google está llevando a cabo una 'deconstrucción' de su sistema operativo</strong>, descolgando servicios fundamentales como la aplicación de cámara o teclado u otros más secundarios como sus aplicaciones en favor su tienda de aplicaciones.</p>

<p>Las consecuencias de este sistema son varias. Si bien con se queda un desarrollo de AOSP más pelado en el que las marcas se puedan basar, le sirve a Google de parapeto para mantener el control de Android bajo <em>forks</em> como el de Amazon, además de mejorar su capacidad de acción ante la dichosa fragmentación en la distribución del sistema operativo.      ]]></description>
</item>
<item>
<title>Samsung Galaxy S5, nuevo vídeo de su actualización a Android 5.0 (Lollipop)</title>
<link>http://www.xatakandroid.com/moviles-android/samsung-galaxy-s5-nuevo-video-de-su-actualizacion-a-android-5-0-lollipop</link>
<guid>http://www.xatakandroid.com/moviles-android/samsung-galaxy-s5-nuevo-video-de-su-actualizacion-a-android-5-0-lollipop</guid>
<pubDate>2014-11-04 10:13:16</pubDate>
<description><![CDATA[
      <p><img alt="Galaxy S5 Lollipop" src="http://img.xatakandroid.com/2014/10/650_1000_galaxys5-lollipop-main.jpg" class="centro_sinmarco" /></p>

<p>Los chicos de Sammobile vuelven a publicar en exclusiva un <strong>nuevo vídeo de Android 5.0 (Lollipop) para los Samsung Galaxy S5</strong>, de una versión más reciente de la que <a href="http://www.xatakandroid.com/moviles-android/samsung-galaxy-s5-imagenes-y-video-de-su-proxima-actualizacion-a-android-l">pudimos ver a principios de este mes de octubre</a>.</p>

<p>La versión de hace unas semanas era la compilación LRW58J y en este nuevo vídeo se trata de la nueva compilación LRX02E que añade bastantes cambios y mejoras, con lo que los chicos de Samsung están trabajando duro para ofrecer la mejor experiencia a sus usuarios con la nueva versión de Android.</p>      ]]></description>
</item>
<item>
<title>Los Nexus 6 y Nexus 9 no serían tan asequibles según sus precios filtrados</title>
<link>http://www.xatakandroid.com/moviles-android/los-nexus-6-y-nexus-9-no-serian-tan-asequibles-segun-sus-precios-filtrados</link>
<guid>http://www.xatakandroid.com/moviles-android/los-nexus-6-y-nexus-9-no-serian-tan-asequibles-segun-sus-precios-filtrados</guid>
<pubDate>2014-11-04 10:13:16</pubDate>
<description><![CDATA[
      <p><img src="http://img.xatakandroid.com/2012/10/Nexus-Logo.jpg" class="centro" /></p>

<p>Se supone que hoy será el día elegido por Google para anunciar sus nuevos Nexus y Android 5.0, <a href="http://www.xatakandroid.com/tablets-android/el-nexus-9-podria-ver-la-luz-de-manera-oficial-manana-segun-los-rumores">según Forbes</a>. Y podría serlo, ya que en las últimas horas no paran de <a href="http://www.xatakandroid.com/moviles-android/nexus-6-aparece-en-la-tienda-de-at-t">salir más rumores y filtraciones</a> que hacen pensar que el lanzamiento de los supuestos <a href="http://www.xatakandroid.com/moviles-android/el-nexus-6-de-motorola-se-muestra-en-un-render-oficial-gracias-a-evleaks-pocas-dudas-quedan-ya">Nexus 6</a> y <a href="http://www.xatakandroid.com/tablets-android/un-directivo-de-htc-confirma-el-nexus-9-su-vuelta-al-mercado-de-los-tablets">Nexus 9</a> está ya a la vuelta de la esquina.</p>

<p>Ahora desde Alemania nos llega la filtración de sus posibles precios. Un trabajador de una famosa cadena de tiendas de electrónica ha filtrado un par de fotos que muestran cuales serían los precios de esos Nexus 6 y Nexus 9, que ya aviso que no son nada baratos para lo que nos tiene acostumbrados Google.</p>      ]]></description>
</item>
<item>
<title>El reconocimiento de voz de Google ya permite dictar signos de puntuación en español</title>
<link>http://www.xatakandroid.com/productividad-herramientas/el-reconocimiento-de-voz-de-google-ya-permite-dictar-signos-de-puntuacion-en-espanol</link>
<guid>http://www.xatakandroid.com/productividad-herramientas/el-reconocimiento-de-voz-de-google-ya-permite-dictar-signos-de-puntuacion-en-espanol</guid>
<pubDate>2014-11-04 10:13:16</pubDate>
<description><![CDATA[
      <p><img alt="Reconocimiento de voz" src="http://img.xatakandroid.com/2014/10/reconocimiento-de-voz.jpg" class="centro_sinmarco" /></p>

<p><strong>Google</strong> mejora su servicio de <strong>reconocimiento de voz</strong> permitiendo añadir por fin los <strong>signos de puntuación</strong> en español, una característica que hasta hace poco sólo estaba disponible en inglés.</p>

<p>Ahora cuando usemos el <strong>dictado de voz de Google</strong> podremos decir "coma", "punto", "signo de interrogación" o "signo de exclamación" para introducir un signo de puntuación en nuestros mensajes. El reconocimiento de voz detectará en la mayoría de las veces si queremos añadir el signo de puntuación o la palabra literal. No reconoce más signos de puntuación, solo esos cuatro.</p>      ]]></description>
</item>
<item>
<title>Cazando Gangas Android 17: ¡unas gangas de miedo!</title>
<link>http://www.xatakandroid.com/moviles-android/cazando-gangas-android-17-unas-gangas-de-miedo</link>
<guid>http://www.xatakandroid.com/moviles-android/cazando-gangas-android-17-unas-gangas-de-miedo</guid>
<pubDate>2014-11-04 10:13:16</pubDate>
<description><![CDATA[
      <p><img alt="Luckylucy Halloween" src="http://img.xatakandroid.com/2014/10/luckylucy_halloween.jpg" class="centro_sinmarco" /></p>

<p>Volvemos con una nueva edición de <strong>Cazando Gangas Android</strong>, que nos traen a Lucky Lucy, las figuritas de la suerte en forma androide. Como cada viernes seleccionamos las mejores ofertas que encontramos por la red.</p>

<ul>
<li><p>Empezamos con una ganga enorme. Tablet 12 pulgadas en el <strong>Samsung Galaxy Note Pro 12.2 en versión WiFi</strong> <a href="http://www.alternate.es/Samsung/GALAXY-NotePRO-12-2-WiFi-(SM-P900)/html/product/1126336?">por 424 euros</a>. Mucha pantalla, pero también mucha memoria, 3GB de RAM y 32GB de interna sumando soporte al S Pen.      ]]></description>
</item>
<item>
<title>Skype Qik para Android, así es su nuevo servicio de mensajería de vídeo</title>
<link>http://www.xatakandroid.com/comunicacion-y-mensajeria/skype-qik-para-android-asi-es-su-nuevo-servicio-de-mensajeria-de-video</link>
<guid>http://www.xatakandroid.com/comunicacion-y-mensajeria/skype-qik-para-android-asi-es-su-nuevo-servicio-de-mensajeria-de-video</guid>
<pubDate>2014-11-04 10:13:16</pubDate>
<description><![CDATA[
      <p><img alt="Skype Qik" src="http://img.xatakandroid.com/2014/10/skype-qik.jpg" class="centro_sinmarco" /></p>

<p><strong>Skype</strong> no quiere dejar escapar la moda de las aplicaciones de mensajería especificas para compartir fotos y vídeos y por ello acaban de lanzar para dispositivos móviles su <strong>nuevo servicio de mensajería para intercambiar vídeos</strong> llamado <strong>Qik</strong>.</p>

<p><strong>Skype Qik para Android</strong> es un cliente totalmente gratuito que sólo nos permite <strong>compartir con grupos de amigos los vídeos grabados desde su aplicación</strong>. No podemos compartir vídeos ya grabados desde otras aplicaciones ni los descargados de Internet. Tampoco podemos enviar textos ni imágenes, solo los vídeos grabados con Qik. Los vídeos son de una <strong>duración máxima de unos 40 segundos</strong>.</p>      ]]></description>
</item>
</channel>
</rss>